有人話燒郊野公園，我打死不割

先唔講佢有冇咁既能力做，但佢既目的完全唔係為左燒晒全港郊野公園，而係令你地醒呀！！當有人傳出被打死，被輪姦既事情，你地又話fact check fact check , 未有人出黎講話被人輪姦。佢地就算真係燒效野公園，佢既目的係話你知有手足，被輪姦係真，佢要令你地知道呢D事係真而做出行動，要令你地覺醒呀。無論佢會唔會做，做到咩效果都好，不割蓆！

一毛出沒

吹撚曬風屈鳩示威者燒 好撚明顯啦

唔割呀
明顯係敵人，唔係自己人
割乜

我反而咁睇

如果係真 燒 我係支持的
如果 你係受害人嘅家人 朋友
發生咗d咁嘅事係身邊
真係幾癲都做得出
再者
可能會有人話 燒公園有咩用
應該係要香港淪陷 真正攬炒
依個局勢 太多人都唔知可以做咩
亦都唔知做咩先有用
所以 只能夠一直繼續行落去
和平抗爭 唔係未試過
我唔知 依加政府係淆緊人權法
係淆緊真係死咗人定點
根本就冇人知 淨係可以猜測
我淨係知 再係好似之前咁
就一定贏唔到 係一定
唔好再提咩失民心失民意
之前200萬+1 有民心有民意又點
回想返之前 前線一直被喻為破壞 失民心
依加咪又係因為知道靠前線先有成效
先再冇人去出聲
比着三個月前 用火一定比人屌到仆街啦
仲講咩多系別魔法師咩?
當期時夠大把人係到屌用火有乜用啦
依加咪又係咁 所以
如果當初講唔割 就唔好太多指指點點

燒山證明黑警強姦係真?
你up乜?

黑人問號
D植物花草樹木得罪香港人？

燒郊野公園我認為係極差既一著。 (我認為燒禮賓府、特首辦、中聯辦都係正當之事。但燒郊野公園我就認為係壞事)

咁多應該燒既野唔燒 燒郊野公園

如果你係對準對家嚟燒我相信全港大部分人都支持，但係如果你燒郊野公園嘅，我覺得你係豬狗不如，咁做同班虐待動物嘅賤種有乜分別?

啲小動物無辜㗎
狗屋都未燒，唔准搞郊野公園呀

係燒都燒狗屋啦，燒哂啲狗車

燒你嘅效野公園啦，字都唔識打

好多生物係innocent

重點係政府唔會痛

傻西中間打錯一次姐

佢用唔到任何方式喚醒到香港市民
this is the last resort .
唔通你認為佢有能力燒晒全港狗屋？兩樣邊樣易做

好心你班黑警做戲做足d，係燒就燒自己狗屋，你咁做邊呃到人

入呢個post負皮唔該：

［突發］有人痴左線話要燒晒全香港所有郊野公園

好波

唔好比班三毛帶風向

膠都費事派 黑警帶風向都有人不割

Mark低矖d話不割既人，分分鐘係d分化風向撚

燒郊野公園都講得出，到時唔好話普通市民

全世界既環保撚都黎屌鳩我地

你mark 我啦p 牌仔 唔撚驚你

郊野公園d生命係無辜

有人要做你都阻唔到

鬼

建制自己開post做新聞?

咁又係，警犬扮手足燒嘅我地點阻到啫

為左證明有強姦
我去強姦女手足
割唔割？

bye bye 30cents!

你燒完政府話冇保育價值之後用黎起樓

definitely

燒山->令人醒？邏輯喺邊？

0分，風向狗返去重作

［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

食屎啦你
燒郊野公園如殺人父母，賤賣自然資源，你知唔知香港郊野公園便利同多元性係全球數一數二

燒自己休息空間

不推文回覆

屌你啦撚樣
香港最有價值就係郊野公園
邊個燒一定係鬼
一定割

你無腦定係三毛？
燒山會令人醒？

又話核彈都唔割，屌你班友得個講字。

唔好，好多動物會死

政府野都未搞 搞其他 又係5毛黑警家屬係到帶風

所以唔知燒黎做乜

政府成日想係效野公園起樓，燒咗之後就話冇生態價值要改土地用途，最後邊個得益？

關我咩事又唔係抗爭運動唔通你打劫金鋪又要問我割唔割？

要求FC係冇錯
就係因為件事咁嚴重,先更加要搞清楚真相

狗屋 政總 禮鳩府都未搞
好似平時5毛成日話要搞民主派一樣道理 成堆保皇黨同官鄉黑都未搞就搞自己友 5毛最叻係咁帶風

請善用勿推功能